聽日美國領事館如果有人搞破壞大家要阻止

小心有別有用心既人混左入黎

好多人問點解要dress code formal/smartcasual
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野
同時展現比人睇香港人
入得戰場，出得廳堂

推

狗如果發癲
formal dresscode會令佢地唔好睇